吊那星 Justin bieber出首新歌 view數都億億聲

果陣高登仔仲話佢轉聲會收皮

佢自己係屋企刷

佢黃定藍？

以為佢吸毒吸到死左，原來仲未死

佢生性咗好多
好多人無再狙擊佢

頭髮黃

依家最柒一定係英國哈里王子

真係掂喎 著衫帶得起

咁就係手足

如果係Billie 仲多啦

如果佢結咗婚都仲未生性咁就死得囉

佢有啲似尼馬

佢屌過幾多處女

嗰陣佢做CK代言人，個個話條底褲即刻臭晒唔會著要罷買

淨係記得佢條j好撚大好撚長...

利申 非gay

首yummy好難聽.......

JB d新歌永遠要聽夠十次先會覺得好聽 之前what do u mean都係咁 一開始覺得唔好聽 聽聽下上左腦咁

JaVale McGee有份寫一首

On9
早排先為同dababy 首 the box 爭billboard 第一
係ig做小學雞野

之前佢因咩事坐監?

D尿深黃

一早反cup左，得連登仔屌

咁撚好笑
睇佢個樣唔多似識字

大個左個人佬化D人咪冇咁大反彈